餐廳封檯做法係咪搞得仲衰？

毒撚一個食飯通常去d多位既餐廳
未出禁聚令之前都無問題，但出左之後d位唔坐得反而要同人搭檯，變左仲危險，，偷雞坐無人位又比人吊，跟本仲衰

有乜野係做得好???

搭枱已經係on9

企起身走啦

從打擊黃店角度計係做得幾好

好肚餓

毒撚就唔好出街食啦

出街唔毒撚咁樣食你等中武肺

最近就係咁
間嘢扮哂嘢咁推條1cm既gap扮係一張枱
之後話佢啦 個職員屌返我轉頭